好想做兵

有無同我咁上下高質嘅人可以俾我投放吓啲感情落去？

有啊 早啲訓

收我做兵我就瞓

我
你入我先定我入你先

我要哥哥🥺

45歲（破產）

哥哥

直頭叔叔

好撚想攬實嗲嗲正仆街幾廿歲人都唔化好想開個無frd知嘅qc叫春好撚肉酸

發現很多人知我ac 算啦

我

有仔就收皮啦

早唞

屌做我隻兵咪得

開個新ac

多fd

你成日都響連登收兵

隔住個moon都收到兵咁啲兵就要檢討吓

deal

無讀書無email

我排左好耐隊

問吓有幾多人真係有我contact
再問吓有我contact嗰啲我有無成日r水吹有無flirt佢哋先講收兵

瞓撚醒未？

屋企上網果個？

排隊

做兵都唔得？